527 銅鑼灣現場有大量手足待機

大家都好似等緊

坐哂喺到

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

有咩諗法

留名

屌出馬路好唔好

好

齊人未？

中間嗰個女士係咁播歌

笑死我都聽到

播完榮光又播

哨—>行動

擺好哨

唔好留到咁夜
一過10點就出事

我見大家都係碌lihkg tg

換緊更？

好似調緊人去九龍

Push

推，幫拖

兵貴神速

收檔啦屌你老味

爆中資店速閃

#28 ( Show Blocked User - TOBLERONE )

做咩 等做被捕師？

網上冇人想知 講嚟jm9

大量狗車已到銅鑼灣

成日話出去唔睇連登
究竟邊條仆街9up

一個人無野做就睇連登㗎啦

大馬路有狗車Stand by緊喇喎

樓主幫我pin!!!!!!!!

預備！

保持警惕

你出得PO 班狗都會見到

大家小心 1826旺角已經大量畜龍上車 其他熱門區都要小心

禮賓府附近都有大量手足

tui

pish

屋企要人

入面都有一個
話埋比你知佢姓林

黑警從來唔會咁傻專登擺空城陣 勿中計
be water 今日未喺endgame

係

推

一個鐘前無嘛 個post一個鐘前開

走呀

up

各位手足請自行判斷，但請記住冇事先做到世界冠軍架！

推呀

TST好熱鬧喎屌

一停就
等拉

收鋪就返屋企

走啦 咪留

次次都戀戰唔聽，唔知想點

返屋企了
打少一場戰爭唔會對戰役有太大影響

頭先有6 7架籠西隧過港島喎

行街行到攰翻屋企啦！！！